男人對女人的樣+胸要求

見到隔離post 有感而發

男人底線:
靚樣+a cup
普通樣+b cup
中下+ c cup

除左(真)女神級, heidi 咁款先可以aa cup
(全香港一隻手數哂果d 先叫女神, 唔係阿貓阿狗都叫女神果隻 )

正評=同意
負評=狗公, 係女就得, 理撚得你有冇樣/波

真係愛既就唔會理咩cop

Cup

如果b cup, 不了

負皮=狗公既話 你既邏輯咪勁撚過曬啲數學家

其實只係要條女b cup 有波仔渣下, 有少少女性特徵